有無巴打大個仔先學琴

細個咩都無學，連五線譜都唔識睇

想問咩?
大個先學遲唔遲?

有心唔怕遲。

有
但毛蟲入手

有心唔怕遲，學啦